講真，就快頂唔順公司隻80後...

佢生得勁肥都算 ... 小弟不嬲都以貌取人
但佢份人真係好有問題：
1) 西口西面
2) 開工時間一直食食食
3) 全日有9成時間都係食野！
4) 搭正6點仲係食緊野
5) 每個月起碼4，5日扮來M唔返工
6) 成日借d依食野
7) 公司搞既gathering永遠著摟屌裙

唔係話針對80後 不過呢隻80後既態度真係好影響公司氣氛

小弟不嬲都以貌取人

咁你咪睇佢做乜都唔啱囉

冇錯 d老野好撚煩

佢肥 無計

肥婆是原罪，跟本唔應該請

Ching support

你貼先

屌你點樣每個月扮來M 呀
你知個肥婆俾人中出左?

佢會將用完既驗孕棒放係張枱到。

肥婆著摟屌裙?

好顛，仲要趴係張枱到